{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 자연펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数から追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション以外はペットと一緒に入室できず、その理由で払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する間は、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償もできます。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 予約期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューをご利用の際は、当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。 幼児や児童と一緒に利用する場合は、安全に注意する必要があります。 駐車可能なスペースがあります。 ペンションは渓谷の隣接地域に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室できず、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する間は、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償もできます。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が確定していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際は、当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。幼児や児童と一緒に利用する場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の隣接地域に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 587
    }
}